今日有個00後下屬唔識勁舞團 俾我地笑到面黃

今日放lunch
我地幾個管理層去食飯
個00後新仔唔知做乜鳩跟埋黎(可能想刷鞋)
然後我地傾緊玩勁舞團而屌幾多條女
條傻鳩新仔問我地勁舞團係咩來
我哋即刻指住佢黎笑
連勁舞團都唔識想R水吹
最後佢頭dup dup食埋拿拿聲走

管理大廈ge叫保安 而唔係管理層樓主傻得好可

垃圾
比我就屌到佢跪係度

以為係我個名

管理處果層

屈sir朋友